[ok便利店] 可唔可以叫店員補發幾日前買野既單？

可唔可以叫店員補發幾日前買野既單？
張單唔見左

直接去問囉on9

唔得 因為會清機 轉更前都仲有機會print到

可以用入面部電腦ck返舊單,不過好麻煩,可能唔會幫你